%@Auteur: Victor-Emmanuel Dubau\par
Une compagnie de transport propose deux formules :

Formule $A$ : le billet ordinaire pour un voyage, soit
3~\si{\EuRo}.

Formule $B$ : une carte demi-tarif qui coûte 24~\si{\EuRo}\
mais le billet pour un voyage coûte alors 1,50~\si{\EuRo}.
\begin{enumerate}[label=\arabic{*}.]
  \item Compléter le tableau :

  \begin{tabular}{|p{5cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{1cm}|}
    \hline
     Nombre de voyages & 6  & 10  & 16  & 20  & 24  \\ \hline
     Prix payé avec la formule $A$ &   &   &   &   &   \\ \hline
     Prix payé avec la formule $B$ &   &   &   &   &   \\ \hline
  \end{tabular}
  \begin{enumerate}[label=\alph{*}.]
    \item Peut-on dire qu'il y a proportionnalité entre le prix payé
et le nombre de voyages pour la formule $A$ ?
    \item Même question entre le prix payé et le nombre de voyages
pour la formule $B$ ?
  \end{enumerate}
  \item Représenter les données du tableau sur un même graphique
montrant
  \begin{enumerate}[label=\alph{*}.]
    \item le prix payé avec la formule $A$ en fonction du nombre de
    voyages.
    \item le prix payé avec la formule $B$ en fonction du nombre de
    voyages.
  \end{enumerate}
  (On prendra 1~cm pour 1 voyage sur l'axe des abscisses et 1~cm pour
  6~\si{\EuRo} sur l'axe des ordonnées).
\end{enumerate}